泛民而家最撚需要既係好似許智峯，鄺俊宇，譚文豪呢類人，而唔係黃碧雲

少捉鬼多做事既人貢獻度一撚定比班捉鬼天師高出萬倍，因為捉鬼天師從來就係有破壞冇建設，一個都厭多

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

好快有訓醒贏派入黎咬你